# Обработка изображения
Распознавание объекта на фото с объяснением причин выбора именно этого варианта
  
Например  
На фото изображен кот, т.к. присутствуют:
- уши
- хвост
- полосы

Работу выполнили: Гордеева, Копылов, Хакимуллина
